藍絲老母反了

我老媽子本身警察文員仲要深藍
跟住我被捕後保釋左成日嘈交
點知佢今日同我講叫我唔好去遊行佢代我去
我咁大個仔都未試過覺得屋企人咁正

恭喜

其實佢唔會去
係昆你唔好去姐
不過都算好架喇 起碼佢都係怕你有事 唔似隔離po老母報埋警

Sor sidetrack 了
快啲入機場啊得閒嘅或者係去九龍城聲援義士

真

屌諗諗下係車喊左
唔知佢係咪真係變黃先去
但佢應該見到好多受傷新聞
知你點都會堅持去
擔心樓主所以想代你去

堅持真係有用嫁
至少感化到我地老豆老母

一齊去啦 嘈咩

呢一句我已經眼濕濕

屌你老味

我信我老母
因為佢以前都有良知
對上一次就係零三年 七一遊行
我坐住BB車都推住我出嚟

你老母去打人咋？

媽媽咩事從良？
咩野觸發到佢？

佢文員
打死都唔會打人

尋晚同佢講點解佢哋要我跪喺度都要踩我背脊落地
佢初頭唔信跟住我就冇再同佢講

同感

狗狗文職原來仲有救

同意！
但係狗狗內部有啲屋企人文化
搞到淺黃（例如我阿媽）都成日把持唔住

push

以後我會講少啲屌你老母

恭喜你

real